有時見到D後生仔要斷受D姨姨下層氣真係好笑

因為尊重D姨姨
姨姨犯咗大錯
都忍住到氣唔話得
仲要笑口勢勢咁

班姨姨仲下下圍護自己

大大聲咁解釋

你up乜鳩

仲要幫姨姨奶閪

哎呀你鬧我
我都冇錯
係你唔清楚咋

okok

唔係ma

啲姐仔真係以為自己上等人，有老細包養？
收皮啦 社會垃圾